有冇人知呢隻口罩得唔得？

如果淨係得BFE 好似唔夠做